終於知點解咁多手足被自殺

就係陣地戰
每次都會犧牲大量手足，請盡可能停止

我哋必須承認武力已經封頂，陣地戰係無任何勝算
Poly一役就睇得到，就算幾多人幾多火魔都好
武力唔對等下絕對無可能推得贏
退一萬步講，就算以死相搏都只會換嚟實彈放題
重有就係只要班警甴想嘅話，佢絕對做到大圍捕
就算企得幾疏，幾多手足救人都好
陣地戰換嚟嘅只係大量手足走唔切俾狗拉
而對殺人政權係不痛不癢
難聽啲講每次陣地戰只會換嚟大量手足受傷，被捕，被消失，甚至係被自殺例如浮屍同被墮樓
姐係每次陣地戰都注定有人要死
呢個代價我哋絕對承擔唔起
想勇武嘅應該轉地下，麻包袋宿一燒隨你

大家要記住，我哋係同個政府鬥長命
陣地戰絕對係唔長久嘅手段
呢個政權眼中錢大於人命
經濟戰先係我哋嘅抗爭方向
無論你係和理非定勇武
將抗爭融入日常日活
發展黃色經濟圈，黎明行動
終極目標當然係無限期三罷，整停個市
咁樣先可以逼政府跪低

香港人，報仇！

推

Push

輸緊幾千比零，但仲沉迷打狗

終於知點解咁多手足被自殺

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

快閃 遊擊戰 Be water
半年啦 生性啦屌你老母

7月屌到而家都仲有陣地戰撚

唔好因為仇恨而執著打陣地

推地下抗爭

真，硬碰硬無可能贏

要鬥命呀

推，希望前線轉戰略